(第三節又輸)火箭圍爐即討區7

屌你老母 成隊閪手

屌老母 湧士呢隊鳩屎波真係越嚟越嘔心 四巨都要靠黑恰人

上呀箭

炒撚完wide open未啊 入一球都好啊 含家剷

真係有點黑

屌你老母火箭

黑哨

我係大POST話係NBA毒瘤
D勇狗惡到

冇左10分都咪話唔ON9

冇啦 要倒水了

球證起碼三球三分犯規無比Harden 所以火箭先連炒十幾球三分

連炒15個三分好野呀

一半輸哨子 一半輸自己

推呢個啦

戰勝黑哨啦屌你地老母

好撚乞人憎

射唔入3分就咪射

客場都有黑哨

成個系列都冇得過益

三分唔準都係咁射

Rockets down to 20 % (6 of 30) on 3s, missing 15 straight. Harden has put up some he shouldn't, but Rockets have missed some great, wide open looks around him. Green coming in for Capela.

魔球真係垃圾

哨子會影響成隊節奏

成班西手 屌

究竟係咪火箭主場

加士氣

火箭冇主場

拖下節奏回氣啦

ON99

真係好想有個瘋狂球迷落場打撚死個球證

屌你老鼠 係咪比啲火嚟都唔得呀火箭

吹返嗰三球點會係連續十五球

係呢邊定個邊傾

球證控場冇得輸

屌你火箭又第三節死火，亂節奏9射3分，要買幾多場教訓呀

Harden果球三分如果count左就唔同講法

cp3既重要性就係喺呢啲時候控制翻個節奏

急到咁係咁9掉

唉屌火箭俾啲爭扎啦

仆街 真係好撚戇鳩 人哋哈登單核加EG呢兩場完爆咁滯 四巨都玩到咁

頂住啦箭

打黑哨湧真係好撚無奈

咁都冇foul

Link?

勇士邊度都係主場

EG咁都無被人FOUL???

岩

好嘔心呢場波
勇士可唔可以輸左佢

利申勇狗

射撚夠未呀屌你老味 又唔撚入

終於肯吹啦

eg又冇foul
勁呀球證

真係有D黑

黑到咁 要倒有幾難

ref

球證

學下點用24秒打啦屌

on99 咁黑

所有勇士既比賽, 去邊到打對面都係客隊

一係唔吹一吹點解唔計

點打都無FOUL 點撚樣玩啊

球證 造馬都造好啲啦

搵場試下第3節打好少少呀

係好撚黑

Bell

ON撚9 球證

呢球唔吹真係無理

保送湧

黑哨黑撚到

好驚d湧狗又爆閘牙

我話唔計就唔計

黑到咁撚樣

bell

ON9仔抵撚死

仲有18分鐘41秒
箭爭氣好嗎

籃底炒

仆街仲有成6分鐘

Green真係狗黎

EG嗰球咁都無foul

GREEN扮好人

廢鳩咪撚再扮好人啦

harden 唔要你扶呀！！！！！

廢鳩好撚無品

守好D

真係好柒廢鳩

GG, 你都係專心射3分啦, 咪再剷啦

岩呀
哈登要有火

貓哭老鼠的廢鳩

求link

湧輸咗實賴冇iggy

cap仔發力

又笠高

百屌火箭

屌 要剷個d就射3分
射3分個d就走去剷

Moving screen

Harden話咪撚扶我呀

會唔會黑到過份左呀
睇緊02lakers?

咪放手感仔啦

扶扶下鬆手同講左D野辣慶harden

靚alley oop

G Green 收皮把啦

唉 又炒3分

咁樣PICK 都得???????

molamola

睇見都炆

moving screen

flop狗走啦

黑撚到on9...

自己 仆街

登登反擊都無力?

又吹?

on9

屌好撚黑仆你個街

屌你老母球證

取消三分啦

火箭收皮啦

仆街喇

黑撚到

直接頒獎啦

勇士真係狗黎 屌你老母

Oneal 都話Moving screen

完了吧

黑撚到 垃圾

炒撚左個閪球證啦

嘩你老母 點打?????

唔洗打啦 球證咁偏一邊

好撚戇鳩 黑撚到

屌 保勇保到

好撚黑哨

咁鍾意湧，你自己一隊慢慢打啦

痴撚線 咁樣screen 都得

肯定啦

唔洗指望三分勝黑哨
三分都可以收返你

屌
拉鳩harden唔吹

依場嘅裁判值得攞finals mvp

湧d screen靚到

黑哨湧

屌你老母黑撚到

郁撚晒

點撚樣啊球證

手感仔真係好撚廢
成日膠撚到
繼續派膠就岩

gg射3分 登登剷啦
好無 唔好兩個調轉黎打

無敵moving pick又出現

屌你呢球pick街場都屌啦

好波啊

你老母戇鳩NBA 投資咁撚多呢啲科技嚟擺上電視做highlight咖咋？

bell moving screen又唔吹

我忽然好沮喪，火箭又5打8

On9 黑哨

屌你老母，唔怪得第三節湧狗咁勁啦，一第三節就開始黑，仆你個街

比人追返哂 on9

Screen到好似咩位搶板咁

仲要抆撚住
街場打埋交都似

Harden 好醒知curry想玩咩
想出去守
但moving screen

唔吹下登仲想繼續draw就收得皮

打乜撚野第7場呀,直接比隊垃圾入final啦

仲差4分鐘 捱到搞掂

黑哨到，on9聯盟又想保送

湧之所以乞人憎就係做狗又要攞貞節牌坊

保護罩咁擋住佢都得

睇到咁既所謂單檔都唔吹....聯盟應該做野架喇

痴撚線Moving Screen到咁明顯都唔撚吹

diu

屌拿星，黑撚到咁撚樣都得

黑哨勇食屎啦屌你老母

穩住呀，打慢啲係有機會架登登

勇士必勝

咁鍾意皇朝自己打飽佢

仆街第三節係ref打？

咁憎勇有原因的

Ariza Green

全部球證隻眼盲左

戇撚鳩

好黑 唔洗打

唉點睇落去 未睇過場波黑到咁

想知5打8點打？

黑到出曬面，火箭主場黎wor，癡線

痴撚線球證

睇到嬲又做唔到啲咩野果種無力感

未開波都講咗實造比湧士

curry果球算唔算moving screen

3+1無左
呢下好傷

D雞咩料呀

球證收工會唔會畀人打7

moving pick
籃底打手睇唔到

做乜鳩

全場打柒佢啦

好驚火箭步02年帝王後塵

湧狗有月光寶盒但箭冇

你估球證出唔出到火箭主場

仲黑過Lakers Kings

已經步緊啦

技不如人就用哨子

痴撚線頭兩節仲好哋哋 25撚又柒吓柒吓 依家打走咗箭個beat

完場會唔會成隊打鳩球證?

銀仔可能準備定左保鏢

直頭係

仆街裁判屌你老母

唔好比球證離開場館，塞都塞住佢

TIED GAME

火箭輸啦 真係冇啦

仆街啦259

反cup了

唉難得現場班球迷仲咁冷靜

屌你老母識唔撚識finger roll

唔撚想睇

NBA西甲化

唔好急呀

0/9

屌似睇緊少林足球

唉屌 球證仲係咁撚樣就冇了火箭

冇咁黑 唔吹比你火箭咁解

反屌

可以唔撚使睇落去了

輸撚左

已經唔撚想屌

屌我睇緊咩

球評都話又係第三節領先返

唉屌你老味,次次第3節都係咁
射極都唔入,人地又起q

唔求你守死對面,都唔好球球都唔入呀

黑哨勇仆街死

真心唔撚明 罰球果啲又唔撚吹
唔係罰球果啲吹尻哂
咁打乜撚

屌你老母，頒獎啦，得啦勇士冠軍，滿意未

cutrry球三分 呢個協調係靚但係真心幫唔落 個心依家冰火交加

所以咪話11分波唔理想
湧啲雞吹得好鬼

吹到你冇晒節奏

而湧又會打返起

火箭含得撚

Harden無能力lead起一隊波

入左都唔計
人地犯規入就計
邊有士氣?

上一球收返
呢球呢靚囉

屌自己都唔爭氣

仲有機會
咪放棄

覺得聯盟根本要塑造到湧真係第三節咁撚樣

仆街手感仔打起咗

雖敗猶榮

之前第四所節都係靠波叔

睇緊02lakers?

IN&OUT
唉

落後一分咋火箭

仆街 尋晚又係贏11分輸番轉頭 死法一樣big lead鳩射三分 但尋晚起碼冇黑 湧越嚟越黑人憎

屌你老母CURRY食屎啦

點樣碌入去唉屌

唉唔撚睇 垃圾

運都輸埋

守好佢啦

手感仔起Q了...

唉仆街

輸啦 入到波未

無啦唉

Mola mola

唉屌

痴撚線一順風手感仔就嚟

GG

無啦 屌你老母湧死全家

玩完 仆街nba

自己唔爭氣射極都唔撚入,怨得邊個

尋日塞自己鬼上身

放射都唔入冇得講

Curry痴撚線

唉屌三分炒晒

冇人識射三分

做乜撚野

Ryan Anderson 下下比curry 屈

勇士4-3火箭

呢個都岩

Rozier

熄機唔撚睇

你有冇睇到場波

垃圾

乜士氣都無哂

WIDE OPEN炒晒
第三節心魔

Cp3個樣頹到

係唔撚爭氣 但真係好黑 無衝突

唔撚柒睇喇屌你老母
球證又黑哨 自己又唔撚柒爭氣

火箭變左琴日嘅塞

唔洗睇啦 湧又然

咪係 班友自己都手震震咁

無哂手感

屌你Ariza同Green出夠手未
0/8 1/7

Bye bye

curry

CP3個愁樣 好想佢攞一次ring

唔洗睇 三分波屎到

湧仆街就梗,3分有番少少手感都唔洗咁啦
唉無撚眼睇

屌唔好再射3分好冇呀

屌睇到好心up

收壞人先啦

3定4次wide open炒晒真係大傷

波叔打椅

下年見 88..

仆街，我頭先個反應同波叔一樣

真係碌柒 好似手感教你班HIHI點射咁

Tucker咁都搶到

屌你老母唉

人地鳩射都入，自己空哂都炒

自己炒左成30個三分，火箭可唔可以上力呀屌你老母，落後9分喇

炒撚到咁咪射啦 on99

波叔嬲撚到

唔撚好又湧騎戰

RYO蛇

同一個輸法

Jm9

curry起到q都唔好畀毒撚起到呀屌

又吹

FOUL咩呀?

唔吹果幾球好大影響

咁又有

48號 球證 我屌你老母臭閪

玩撚完啦
三節湧

現場fans可唔可以殺撚左個球證佢

保送嘅
打咩姐

進攻hang機

咁樣又有FOUL
屌你咩

hou最後希望係kd
佢繼續射就有機

咁樣吹 好波

OK 頒獎啦

勇士又champ,dllm

但而家 比番咖哩

接力到KD金身時間

SCOTT FOSTER全家生滋死啦

唔識控時間打波冇計

wide open炒唔算打得差?
湧就擺明係狗黎,打得差都係事實

我覺得係吹右邊場個個D雞真係幾差

擺明做俾勇士啦, 未睇已經知, 唔洗咁肉緊, 大家

11pts 4/23

打咩play off直接冠軍啦黑哨湧

你地要明一樣野 依家啲三分隊玩一波流好講手風

比球證咁吹幾球 節奏一亂 冇人穩定到軍心

接下來都只會瘋狂炒粉

明知射唔入三分都繼續射係咩戰術？

Kd果球直情係見到唔入先吹比佢

gordon頂撚住..

應該要2+1啦

吹乜鳩呀又

幫一幫返哂黎

一早比EG剷咪好

救撚命 cp3真心慘
喺黃峰半紅不黑挨咗幾季
去快艇又俾班BG雷 一係就主力傷
季季都round 1 止步
依家自己傷埋冇得幫嗰種無力感真係唔敢想像

劇本

同上場一樣
半場領先》球證鳩吹〉亂節奏》比人反cup

259都有 死撚得

輸18分好野呀球證

7分啫 仲有機會

打撚沉咗箭啦都

登登hold波hold好耐

同rose差唔多
一個入極都入唔到final
一個傷完好返極又傷

手足唔好放棄 百屌火箭

明黑鳩你 咁點?

下年見

玩完架喇

好撚想喊

打閪咩
個勢去撚晒湧到

銀仔劇本

第三節比人打13-31

挑戰自我 唔入射到入

望住班傻尻 心諗屌你老母又輸呀

屌真係冇了，第三節都俾球證搞成咁

銀仔主場

吹走3分已經on9 off foul 又再輸3分 好波

冇左cp3真係好大影響

裁判凈係harden 3個3分 + curry moving pick 3分都送左12分比勇士

cp3嬲到拍凳果下我真係好心酸.......

Ariza 同尋日Rozier有乜撚分別？
冠軍都攞過你呢啲時候先手軟？
屌你老母Ariza 0/10

球證等比人打啦

Rose 依家俾人當人球咁撚

唔係下下話自己唔爭氣就冇左件事，俾人黑到咁度氣都冇左啦屌

原來NBA係做出黎
屌

仲未完 唔洗講到輪左咁

cp3好撚嬲

屌 球證黑撚到

Nba真係黑撚到

唔係gorden同tucker出一出力，得返7分

有10分領先唔識打冇計
下下賭3分
對面3分未起Q洗鬼賭3分咩

唉 好傷心
見到火箭班友on99咁
gg就係咁剷 登子就係咁射

雖然全場唔係持續咁黑 但真係有幾個critical位好抵屌

係人都知
但都要做到好好睇睇先得架

3分0-22 自己執柒佢go home啦

平時cp3呢啲時候真係定到軍心

唔怪得之冇人睇啦

球證：我擺明係黑 你咪又係繼續睇

第四節要爆呀登子

火箭要戰勝哨子

見到cp3發火好心up

CLS咁多球星都仲要靠黑哨

連續炒3 4球wide open真係火都黎

都唔知嬲球證定隊友好

取完暖未？取左幾日應該冇咁凍

火箭要羸呀

防左durant成場

大家俾啲信心箭啦 仲有希望架

改名叫金州保送隊得啦

如果聯盟真係咁做
fine，歷史會記得你地d冠軍係點嚟嘅

平時日日俾港共政府強姦都算，連睇個nba都咁

唔該大家 記得cp3往死裡打既氣蓋

燈啦

屌佢老尾幾球底線3分空晒都唔撚柒入
你唔撚識射3分就行前2步/剷入去啦ON9仔

今季之後可唔可以汁下D球證
D雞咁樣算點

如果我係火箭球員都打到無曬引
仆街 黑左成場

以後唔撚睇呢個造馬嘅聯盟

勇士WFC
冇人理

打乜鳩 直接問銀仔邊個冠軍咪算

黑哨狗勇士

從來無試過咁想見到一個人直播比人殺死
最好係isis砍頭個隻

Chris Paul 今年真係成個生涯最癲峰嗰季 成個西決佢carry咁滯 得哈登單核真係唔多掂

銀仔：冇問題播

Ryan又守唔到，JJ又射唔入Open3

又係你呀76fans

呢個真

金身護體 黑雞無敵

自己去睇翻舊post，根本我地都知三節勇冇頂住就出事

直接比冠軍比湧算啦
造皇造到咁

我湧又要爆閘了

箭又輸自己同菜一樣自爆，好慘

02 kings vs lakers都係咁
咁多年世人只會記得冠軍

唔可以 黑哨係合理的

唔好再射 3

唔好話人黑哨啦 自己本身都打得唔好 3分空晒都炒晒

有幾球都唔關球証事

空撚哂都入唔到

雖然話黑姐

自己都唔撚爭氣

俾著我係佢 實自責到傻

垃圾到仆街

我覺得登子真係擔唔到大旗

黑到冇左個節奏好大影響架

係呀又係我呀。你好嗎👋

幾球layup都炒

3+1球士氣波入左 已經兩個講法啦

有機有機

隻哨黑撚到，一次moving pick都冇吹過，勁撚明顯

老老實實 火箭真係未成氣候 一冇左個勢成隊就勁唔掂
幾球wide open 都炒撚哂 harden 呢個時候企唔到出黎carry

爭氣啊登登 剷啦

3分 0/14

我想睇湧出局啊

繼續比kd同廢9就岩架啦

黑到咁40分都唔夠

登子幫你大佬入final啦

比狗湧牽住走

琴日猗無黑哨架大家留意翻

未輸咖 頂住

頭5場有波叔真係可以

上呀 戰勝哨子

又做乜撚野

哈登好似醒返

心態問題 吹到無哂鬥志

求下你地剷多啲

黑係黑,嗰幾球wideopen入2球都係1分差距

我話佢地打得柒仲有人問我有冇睇波

鏟佢老母啦屌

登子，靠你啦

And1

2+1

體力真係唔夠呀哈登

登仔個樣好有決心

百屌成材

還債雞黎 球証好撚垃圾

Harden 正垃圾
打返啲MVP/超級球星應有既表現得唔得

17射0中...DLLM

而家黎吹想變番冇黑

登登岩喇

罰球都炒 想點

let's go 登登

冇波叔真係差太遠 成隊波冇精神領袖

勁on9，黑到仆街，我喺公司大叫屌左一聲

輸了 下年努力啦

哈登一出黎成隊打緊一人波咁

收皮返屋企啦屌

波叔控場真係好緊要

射又射唔入,pass又turnover,想點撚樣呀

輸左架啦

希望呢球係士氣block

Ariza 切腹啦屌你

唉屌 人地一落場就入

絕地反擊

啲球證買撚咗波唔輸得要9吹

輸自己

零組織，一人籃球

射乜7 3分..

0/15

真係入一球都唔得？

0/25

炒撚晒啲三分都知要收手啦下話

以後罷睇nba 叫fbi拉左個球證去

唔好再射3啦屌

勇士真係好撚黑人憎

有無手機link

講吓講吓哈登喺箭捱咗五年幾 由侯活豪仔嗰季俾拓柒者絕殺都四五年 時間真係好快

呢球出界都想唔吹

自從第三節開黎睇 火箭就未入過3分

Ariza想點撚樣

唔講波叔控場啦
多條友組織已經差好遠

二拳點敵八手 仲要有哨

唉屌急到咁做乜野

射撚夠3分未

死晒火都要射3
強攻籃底啦

連炒25球3分

阿里沙你個撚屌無手感就咪撚再射3分啦

唉

外線廢撚到呢...

入未啊

全炒

哈登冇一招穩定既得分方法

EG carry plz

我屌你咪撚再射咁多3分好冇

3分射到咁 冇啦 下年再黎啦

冇晒火啦咁炒法

屌你老母

成班無打波就話箭打得差唔關黑哨事
想像下對手輕鬆有罰球自己比人撞仆街都無雞會點

佢D STEP BACK呢

射完3分未
同塞一鳩樣

冇火係俾球證吹走

連炒廿球三分
仲要個個熄火
有無咁岩
係咪打假波

0-24 let's go rocket定go home?

CP3 前幾年比雷霆黑完
今年又比勇黑

我明啊

但問題係你加翻9分比火箭
扣翻curry個moving pick 3分，火箭仲領先緊啊，你到底明唔明先

見到箭好撚急 騰撚晒

MDA求下班撚樣起一次q啦好無

有cp第五戰個D決心先得

下半場無入過三分
一定又係黑哨啦

冇手感到可以連續炒咁多球3分
真係唔好怨人地黑哨
岩岩炒嗰d入1/3都已經追平

火箭

爆籃底執返幾分先啦大哥

屌賭仔心態 唔入咁多球 下球一定射得入既#

火箭進攻失哂節奏

westbrook果個三分體毛foul

杜撚又係得益者

MDA有D換人幾不解

連炒25球3分 咁多wide open都唔入 生性啦

一開波三分6/14
之後三分就0/25
真係不能接受

算係抵輸
但我地下年無得再黎過啦...

其實lay up無人mark到佢 同kd一樣無解

呢度好多人合理化黑哨

黑哨都咁點贏呀
其實仲睇nba嘅我地係咪好傻？

唔諗下吹完冇撚晒節奏亂鳩晒都係一個問題

淨係識話空晒唔把握

屌個年雷霆真係黑到仆街

火箭真係好波 明知3分手風唔順 反而剷籃都有分拎
都係繼續要射3分 抵輸

25中8都lead緊十幾分啦

我屌 比撚番果三球三分 個勢同節奏係咪會番黎呀 傻閪 屌你老母

SCOTT FOSTER同果個收錢REF一齊做過啲黑哨都仲有得執法

但唔用有咩用
緊張關頭賭3分?

睇到懷疑人生

要check翻username睇下係唔係有勇狗混入黎

果25球是但入2,3球都追到 心理質素呀！！

Enjoy the game 算啦

球證可以公平吹啦，勝負已分

佢近幾場個打法都係單打，其他人企係外圍睇，你draw到人協防又點，一入左rim傳球視野就窄啦

黑哨還黑哨 無手感還無手感
唔好將黑哨合理化

球證收皮啦

黑哨問題

ENJOY唔到
咁黑
畀返個幾球黎咪enjoy

下年再嚟啦

成季入咁多3分有乜用

其實好多都係黑箱作業

今場就要佢執
唔係點保送

33分鐘拎0分係咩慨念 笑死人咩 睇柒箭真係一種享受

打到game7比人吹到洩哂氣仲點打得好

垃圾扇箭廢就廢啦

其實去到依D 位係咪證明
mda chur 球員個玩法係唔掂

點解佢咁多年都係咁

冇cp3控場，一得唔到分就急就9射3分，睇到心都up埋

咁佢唔用又真係吹佢唔漲架啵，你發個輪去屌柒佢嘛

慢慢圍爐

capela

26

屌睇下
2分咪入囉
射乜鳩3分

而家唔係炒7 8球,連續25球呀大佬

話自己打得唔好個d 你扣翻球仆街moving pick 比翻13分harden 睇下而家係咪落後緊 屌你老母

多謝手足支持

波叔人如其名 冇咗佢成場波啲flow冇晒節奏

湧狗又入黎

屌你老母爭氣啦ft都唔入

入2分 又被入3分

三分

無晒士氣

我屌你老母eg 你成場做左d咩

入返一球唔該
10分同11分差好遠

25 手感射順左都無得打啦

玩撚完

屌
打到起晒Q

起曬Q

嗰球buzzer beater layup

又爆閘

OH OH OH OH OH OH

箭真係手緊

唉哈登

ON9 你有冇睇波?

主場啲球迷算係咁 仲會落力打氣

27

0/27

野野爆入去啦射射射，屌鳩你咩火箭

又係騎湧

雖然On9左幾球
但整體都幾好啦

勝負已分了 我估占士最多偷到場

cp3

波叔

賭3分咩玩法?
騎士昨日輸緊10分都2分2分咁打

屌你老母湧狗死好命
又傷波叔

打SF 33分鐘 0分 笑死 會唔會全場0分 好緊張

無啦。。射順哂

起曬q勇士

Curry 真係痴撚線

射到咁都要射

火箭唔靠3分一早收咗皮

起晒q gg

EG打得最好

其實仲追到，唔好灰心

呢句真 有時都睇唔明佢點搶到個籃板返嚟

嘩我屌你老母係3分呀！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

士氣波 加油

終於1球3分

有無奇蹟呀

終於入返球

Harden 持續低迷

Ariza 痴湖嗰年又係躺贏

呢場黑到

自己爭氣最尾輸少少咪一樣

見到場外既cp3就心酸

終於一球

湧狗又高潮了，年年都死好命

箭終於入到3

好撚頹

仲要賣波縮廣告

t-mac唔該上下哈登身

波叔廣告

10分咋手足 仲有機架

咪係 又最落力

其實呢啲湧狗真係賤種垃圾屎黎，屌你老母死全家喇，贏波咪死出去慶祝囉，屌你老母係要爆閘

EG 進攻打埋哈登個位

係PJ仲好，有埋防守

11射0中 成隊79分 出35分鐘拎0分 屌你 勁過JR SMITH 笑死

波叔又老一年啦

火剪連炒27粒3分，痴線

人地有lbj 2分2分爆入去 我地果d垃圾

唔撚睇啦，final都唔睇啦，反正又係占士俾湧士撚狗咁撚
然後一班湧狗喺度打飛機

CP3時也命也 退休啦

35秒13分 tmac上登子身啦屌

終於入返球3

基石已經失左蹤

我發現個個Post都有屌EG嘅人，係咪冇睇波

屌你老母死返出去喇 你老母比人輪緊阿

哈登都爆到架
雖然冇lbj個隻咁屈姐

早段鳩射三分太多，兩分兩分甘執其實穩陣好多

Ariza又係，入返兩三球都冇咁傷

穩打穩紮攞2分唔好咩
下下1on1 3
Tucker搶reb搶到灰機

無長勝將軍既
總有一日佢地要還既

頂撚住呀箭

登登真係冇做大佬嘅料
關鍵時刻成碌撚咁 打架又淆底

EG真巨頭

射左成季你叫人唔射？

年年都傷 怪得邊個

返屋企訓啦柒頭火災

harden 而家仲有6分鐘

證明自己係MVP既時候黎了

咪同d狗嘈啦

柒箭屌住呀

屌你地第三節唔係eg 穩定下軍心，輸得仲金呀
成班無撚睇波

攞完冠軍仲理鳩你咩

你有無睇過當年係點？當年係連oneal每個罰都踩出界射都count喎。唔好人講你又講啦

唉 咁又一年

夠勤力，好多搶板又有box out，同就咁睇波已經爭好遠

佢真係箭嘅神經刀嚟

MAN OF THE MATCH 係分區FINAL 出現D咁o既記錄

Tucker

登子game1射撚到7都未起到q 屌你

登登真係唔夠班做大佬

黑到

吹返好少少而家都仲tied game
當入到一半罰球都只係輸4-5分

仲話MVP

氣數已盡，之後佢都唔會再有咁既機會，立此為證

琴日占屎一個Carry

二佬格
長期手軟

唔係EG有份頂
依家輸2X

game7已win 理撚得你

當年帝王幾慘，一蹶不振

問題成隊連佢自己都賭3分

我知大家話唔睇話熄機 其實仲睇緊
有一絲期望
求下你地唔好放棄

得分手囉，帶波真係唔夠波叔黎

始終身體質素唔係LBJ生化人個皮係好難打咁多年

勝利球迷

睇完琴日lbj 再睇今日登登 啲體能真係差好遠

屌你老母 年年都係騎勇 你唔悶我都悶啦 好心球證幫下手啦

講得岩，其實成場得佢同tucker打緊波

究竟有冇湧狗係高質

冇mood，鳩key

火箭係咪太攰，次次都輸第三節

火箭真係差啲運

T-mac上身

屌你今場湧士黑撚到

火箭本身好地地 係要叫到你冇哂手感 屌你老母

銀仔為左要打做皇朝 學哂stern 啲仆街野

斷估下年都係勇士既天下

唔好放棄呀

仲有時間反勝

岩啦
2分2分食

唔似係

eg

Warriors in 7

幫左落

仲有潮迷話當年無黑到架

聯盟即係中共
湧即係特區政府
箭只係我地呢d廢青
點鬥？

垃圾勇同我炒粉啦屌

加油

有冇奇蹟

GORDON

6分

成季打到呢一步先話唔睇不如唔好做火迷

追阿！！

gordon仲似大佬

6分上呀

剷啦 !!剷撚死佢呀屌你老母

Eg

上呀

EG 真係士氣波 , 哈登真係食得屎

我覺得，佢只係高班少少既速龍兄弟
常規一條龍

仲有無人屌EG??

2分2分咁打

守好D

Harden 30分都無

屌 勇啲三分 好殺士氣

259

一早就2分2分啦

想了解吓Anderson有咩作用

同我炒晒佢啦勇

登子你想點

EG！

harden唔好搞咁多啦..

反cup

Harden可唔可以比d火 game 7 第4節呀大佬

EG

邊個屌EG

睇到咁嬲真係第一次，仲要我唔係箭迷

Harden

基石可唔可以睇定啲嚟打

+1

仲好記得當年CAVS搶7成功，SLIVER 頒獎俾CAVS個面口真係好難睇

登啊 你又做乜撚野

屌

屌你老味

.............

無了

哈登我屌

登子

第三節太7 抵輸

睇playoff登登真係恨鐵不成鋼

gordon搞搞佢啦

踩線唔改?

好傷士氣呀夏登

哈登係側邊睇夠未？？？

刺迷入黎g 持
但Harden 再唔跳出黎就

基石佬

踩線喎

俾人屌番11分

請問各位bro有冇link?
Please please 🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻

Harden成個Playoff 有冇一場係打得好！？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？

證明哈登唔係超巨唔敢打屌你

踩界！

十一分三分半鐘冇得打了

下下打唔入最後塞比EG

GORDON子
幫下手

Trade基石啦

踩界?

終於有啲用ref

屌佢 佢想勇士連冠 可以宣傳佢既勇士皇朝啊嘛 賤種狗錢仔

兩分

harden確實愧對自己今年岩岩攞既mvp

波叔迷表示想喊

痴線 登子想點撚樣呀

harden咁都叫mvp

而家係二當家黎 梗係要咁做

無幫手已經好大機會唔係啦

下年請早 再見

真心冇波叔差好多皮 今年MVP真係非吾皇莫屬

扣返一分kekeke

唔好放棄呀！！！！
最後4分鐘 搏盡！！！！！！！！

一領先翻啲哨子就正常翻 好撚過癮

扮下中立姐
做戲嘅野

決賽都廢事睇了

又係騎湧

刺迷too
harden完全無mvp表現

奇蹟

搏撚埋呀

莫雷留到呢班人下季仲有機

請問各位bro有冇link?
Please please 🙏🏻🙏🏻🙏🏻

唔知講咩好

懶公正咪呢啲

追啊

kd真係痴撚線

無手感還無手感 黑哨還黑哨
唔好將無手感合理化

harden真係lead唔到隊team，一到關鍵時刻都擰唔到分！打都唔敢打隱曬形

好需要一個後備pg

259死全家

爵士迷都係入黎撐波叔
可惜一冇左佢下半場就收皮

MISMATCH

今場真係得ariza唔合格

仆街259

Harden 同 Ariza係戰犯

證明靠HARDEN想CHAMP就食得屎
TRADE得

PJ 搏晒老命搶 你班友就倒水

似10占

佢係隔離企

加油箭

謝謝 bro 🙏🏻

成隊都係垃圾 屌你老母

REF係要做靚個last two minutes report

搞乜撚屌

好L 悶囉又係勇士對騎士

Trade leonard啦

pj tucker獨力難支

tucker eg唔係

估唔到占士都有變地球聯合軍ge一日

可否感動上帝多一次 反cup

有259第4節真係好撚難打

敗局已成 搞左成年最後又係猗湧大戰
你唔悶我都悶啦
罷睇算

如果火箭今場輸真係輸harden企唔返起身 打到3 4節就自己頹 黑哨係明顯 更加應該要生性 點知又企一邊睇gordan咁辛苦自己打 完全冇啲決心 真係睇到無話可說

辛辛苦苦搶個o reb番黎
一掉番出去又射又炒

唉 熄左機係床上了
枉我捱撚到兩點睇，referee sucks
好撚心痛波叔

其實rocket 野野兩罰中一咁真係好傷

要屌都唔會屌eg啦

黑哨係確實存在，但係當你連本份都做唔好就唔好賴哂黑哨

英國巴打+1

沒了 最後2分鐘

又騎勇
hightlight都唔撚睇

哈登真係擔唔到大棋

廢到

佢打法愈黎愈低效

有波叔真係有機
又係湧嗰幾條撚樣champ啦

Tmac咩
登登黎架咋

波叔盡左力啦

eg>jh

唉屌你老味 四巨打一個harden 仲要hack

唔講以為隊波當家球星係EG,唔係HARDEN

散定場喇
一陣湧狗又爆閘

259 一世係NBA都唔會得到尊重

harden 球都唔掂係咩玩法

完全同意

屌完場輸10分

哈登邊次搶7係跳出黎CARRY?

LBJ單核有clutch 3 登子去左邊?

兩成黑哨 八成輸自己，唔生性
我箭迷都對佢地表現好失望

登子冇晒信心

畀人捉到路

都話左士氣波入左/唔入影響已經好大

身為sg無手感都咁樣射3分 仲要框都唔撚中
咁都唔屌得

屌eg個啲真係on79

ARIZA應該係上半場守KD守到冇哂力

好似場場下半場都係靠cp3

騎士，廿九隊嘅希望都喺你地度，要爭氣阿

呢個第一SG, 同Kobe , D Wade差得遠

認真 eg 同 pj真係睇得出唔撚想輸 好撚有火
屌你ariza行行企企 屌換羅意庭去打都好撚過佢

機會0.01？

靠今年猗

笑到仆街 38分鐘 0分 冇DOUBLE 咩玩法

靠佢不如等下季算

邊有可能

勇士拖時間都得喇

你個名

冇eg 宜家垃圾時間啦

完左了

Leborn James 宇宙的正義靠你了

騎士羸到
占士真係可以叫新籃球之神`

俾人破解曬啦 嚟嚟去去都係嗰幾吓

下半場勇事實係冇手軟，箭軟晒

唔關占唔占事
係黑得好離譜

又唔係去到好遠
不過真係無大心臟

第4節先識射2分 太撚遲啦屌你

capela 20pts 9/10 9reb
籃底咕喱算係打得好好
點怪佢?

一早射2分唔好...

而家入呢D有西用咩

黑哨還黑哨,連續炒廿幾球3分
cp3完場入更衣室真係屌晒佢地老母

259食屎喇

廢鳩食屎啦

登子.....返歸練波 跟cp3學下野啦

Green

波叔又要提早放暑假

依家唯有靠3分覺醒/2分硬食

上場出得佢20分鐘就知差幾遠

個幾球扣番嘅計左已經唔係連炒廿幾個

好憎durant

騎士同勇我寧願勇贏

九分

訓了 谷撚住度氣訓

罰球都唔撚識入 屌你老母

個兩球真係cls

屌你老母次次都係第三節輸番晒

少少機會啦，AI唔在場，其實GSW冇咩人守到LBJ

收皮lu,收皮lu

垃圾夏登

屌.. 咁樣交失

...

驕你老on9

登

垃圾登 食屎啦

Trade夏登啦

基石賠番隻介比波叔

次次兩罰中一點搞

登真係ON9仔黎 抵輸

好黑，個mon咩都睇唔到
應該依兩年都會係咁黑
正式建立3年黑皇朝

比259都唔比詹士
詹士單春贏到真係新籃球神

EG>HARDEN

屌，咁傳失

做乜撚

刺撚表示：
食屎啦zaza
騎有George hill

屌你登子又派膠

集氣比Tmac上身

屌你老母勇士

決定踏上反登哩條不歸路

搵整返球3分球先啦

Harden trade lbj

學JAMES 單打CURRY 啦

harden one trick

爭咩呀

黑哨係事實,打得柒都係事實

我計過係有機嘅
只要占士場均50分，jr每場入4,5球3分TT搶撚曬啲rebound，其他人做好本份就有機贏到兩場

7分

屌登仔真係完全冇大佬架

波叔退休吧

廢登係咪勇最佳第6人

唔該唔好話瀨黑哨好無 無賴到無黑勇都可能 贏 但而家就係黑左我都唔屌得佢老母？定係因為我打得廢比人黑就係抵死？

加油啦

7分渣

好熱血

完

屌你老母ARIZA你係垃圾黎架
射咩呀

rip

定啲離 7分波

冇lu. Morey trade夏登啦

CP3 ... MAYBE NEXT YEAR

又炒2球

完了

最後兩球都唔入.....

唉…

屌你老母夏登完全放棄

兩球3分都唔入

唉屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母

2成？？？？？？

你講多次？？？？？？？？

占迷太煩

贏就占士

輸就輸隊友

屌3分唔入

完 撐第二個james